其實張柏芝真係一個好媽媽

佢今日post咗幾條片係同兩個仔去行山
其實真係好溫馨 睇到個心都暖笠笠

愈黎愈似希哥

擺到明同謝霆峰餅印

一啲都唔似喎，無論形神都勁似謝霆鋒

唔係生完無耐 咁快做運動

似林祖舜

個仔好靚仔

明明一啲mix樣都無，都話似希哥
以前chef lemon細個又係被人話唔似四哥，但愈大愈變咗餅印咁，當年班臭口狗都唔死哂去邊lu

咁大個仔
睇過老母d j圖未

咪臭係 啲人為講而講

隻眼

點解lucas好似好靜咁

驗下眼先
唔好為講而講

兩兄弟越大越似霆鋒，好心啲人咪再搵嚟講啦

希你老母咩，on 撚鳩

d人為講而講
This is 兒登

驗下眼好嘛

啲人成日話似冠希真係好on9

細仔愈大愈靚仔 完勝李嘉欣個閪兒子

仲好有母愛
同三個男人生仔

同霆鋒真係餅印

睇佢ig行山d片 大仔好明顯唔撚想上鏡 係咁黑面又避鏡頭 細仔開朗親切好多咁

細仔好似幾靚仔 笑果陣好撚似謝霆峰

左下似到

有咩問題
何鴻燊都係咁啦

？？？
似謝霆鋒喎

童年霆鋒

個仔又得意又靚仔
大個溝死女

屌 自膠 我on 9

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥d朋友 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
所以唔識分左右都好正常
聽講佢日日係學校都 匿埋喺廁所到食屎
書又唔聽字又唔識多隻 黎黎去去都係講下簡單單字咁
我代佢係呢度向大家道歉一聲

其實真心邊度似?
成日一有人貼兩個仔出嚟時都總有人講呢句 好似為講而講咁

派膠姐 on9當有趣

因為得唔到愛
所以將所有愛同關懷都放哂落自己骨肉到
可能希望愈多仔女會回饋愈多愛黎慰藉自己掛

同富豪生個個去左邊
定其實係收左錢幫富豪生仔

以前佢係康熙來了都講過
男人十個有十個都會出軌 信唔過
同埋話過如果離婚 要老公應承個細路一定要跟媽咪

東周有一次又講張柏芝個仔
但係個記者貼謝霆鋒細嗰個相出黎

連登仔都成班人話似edc 瘋狂恥笑

幾十個正評

完全唔知做乜撚

見過一次張柏芝真人
個陣返傢私鋪part time
佢一入黎見啲英文字母擺設就問有無L同Q

其實佢一路都話想追個女
就算借種佢都一定會做
咁生出嚟係仔都無辦法㗎嘛

有睇個集，佢真係好鐘意小朋友

未佗第三胎之前，佢ig仲好活躍，都見佢日日陪個仔，晨早五點幾就起身準備送佢哋返學...
都唔明啲人成日針對栢芝做乜，連人地前奶奶狄波拉，都公開讚張柏芝教仔教得好呀

d仔大個左就會憎到張柏芝仆街

憎你呢啲仆街多d

對唔住我生左個不肖子

其實我唔知覺得似唔似，但係懷疑呢度係咪好多打手，定係得我自己一個咁覺得

佢不嬲好鍾意小朋友
差啲借種生仔
佢同lemon都咁靚
兩個仔一定唔差
第三個點算

栢芝可唔可以借種生多個女 一定會好靚！

唔係謝檸檬好人點會比2個仔跟個閪婆
而家返頭嫁就話佢係好媽媽
笑撚死人咩 做比邊個睇呀

下 謝檸檬好似已經唔理d仔咁濟 點都係跟栢芝呀嘛

乜原來離婚小朋友嘅撫養權係對方就叫好人

聽講柏芝唔係停風係姐賢同柏芝

生完個仔 理都唔理 我覺得係謝生無乜良心多啲

講真 有幾多後生老母會肯跟個仔跟得咁貼 媽好多生完仔女劈俾爺爺奶奶/工人湊 跟住自己走去扮靚shopping 楊冪就係個好例子

其實得1張影到似希哥姐
其餘都係似mk鋒，唔好再為講而講啦

柏芝真係好有母愛

離婚果時柏G成家差人幾多錢呀
根本就係檸檬好人搵埋錢幫佢成家還錢
乜而家做打手鳩流流唔查清楚d point先架咩

好溫馨

On9 讚佢有母愛關佢差人錢撚事咩

係 明眼人都知柏g充滿母愛啦

我靜係知佢兩個仔好似唔洗返學咁，明明唔係假期，但成日周圍去玩，好葡萄

THEY AINT MY SONS SO THEY CAN DO WHAT THEY WANT ..... LAMES HANG WITH LAMES ...... THEY SMALL CITY FOLK ...... WE ON A DIFFERENT LEVEL ....... DONT EVEN GET ME STARTED ON THESE SNAKES

作為一個九十後 開始明當年啲人睇住謝霆鋒由係個肚到出生到大既感覺 好奇怪

大仔應該性格都會似謝霆鋒我諗

四圍同有錢人做愛搵水喉養仔緊係偉大

有錢又錫啲小朋友養得起 關你春事咩
你人如其名就真係唔好生啦，唔好累下一代

你都戇鳩
拍忘不了拎影后 點會唔係好媽媽

仆街既係呢度係香港

其實係咪因為話佢係機上同Edison影相,
係突然離婚主因？
見果陣一齊出席金像獎,好似好好地咁

謝霆峰個人本身就有問題

無啦啦同返王菲一齊 其實都證明咗佢根本一直都忘記唔到王菲
我諗影相嗰單嘢只係一個引發點令佢可以有原因提出離婚

佢講過架啦 最愛嘅女人係王菲啊嘛
當年王菲嫁左俾第一任老公 佢咪娶柏G囉

天生戲子命 當年好老公形象都係扮出黎
生完兩個仔就乜都唔理唔提唔問

細細D頭髮就咁能濃密

屌你老母

翻睇喜劇之王
柳飄飄呢幕真係殺死唔少人
唔知佢仔大個會唔會丁佢老母

睇到鋒哥細個張相先發現佢單眼皮

記得果陣柏芝話佢成日唔沖涼定洗頭
係房狂打機唔理D仔
不過佢好在有個$,唔洗好似CK姐咁返大陸走場'温'老細做雞咁
亦都好在一路有兩個仔陪佢,有個寄托
不過真係...幾惨,一失足成千古恨

掛住打魔獸

大仔個年紀應該已日日俾人笑9 佢老母d相又知人地笑9 佢似希哥（雖然明明係同霆鋒餅印）
應該都真係唔想喺老母d channel 出現

兩固小朋友點都會俾同學仔問點解你老母個西咁公開

係咪好媽媽唔知, 但佢兩公婆行為仲係咁任性, 兩個小朋友想正常成長都無乜可能

鬼咩個老豆成日掛全打機

慘

諗住風趣幽默下 可以好多正評威返次比朋友睇
點知柒到而家要搵窿捐

艷照門固然係離婚原因之一

係飛機度大方同契家佬影相言和做老公實唔高興

但最主要係仲掛住王菲？

定謝生外向 鍾意自由？

人各有志咪放生大家各自生活

正面啲去諗野會開心

國際學校喎 仲要得小學 有無咁快知

好似的士陳咁
個個一見到佢就衝出黎：邊個黎？而我不知
人地鳩下鳩下咁搵大把錢 仲撚理你班傻閪咩

3個仔唔同老豆，個系真係萬人坑

你講緊王菲？

硬係覺得柏芝會有一日當左啲仔係霆鋒
亂倫事件發生

其實真係似返謝霆鋒
一d都唔似陳冠希

見親張柏芝都覺得佢d脷苔好厚

個仔咁靚仔點玩

依家d細路1、2歲就渣住部ipad iPhone 玩啦
而且一search 佢老母個名就彈哂出嚟

當年柏g鍾意lemon鍾意到癲
lemon見王菲嫁左 自己咪算鳩數娶柏g
佢自己都講過最愛王菲
所以柏g只可以將所有愛放晒俾啲仔仔

其實佢d仔有幾多個 同母異父

張柏芝好撚正

其實兩個仔好慘
青春期要送去一個無香港/中國人既地方
唔係一定日日拎嚟比人講⋯

佢個鮑魚都暖苙苙，因為入面有好多唔同人嘅精液

柏芝不嬲都好鍾意細路

睇佢ig片
Lucas咁冷靜 開始唔肯同老母對答

好靚仔

Lucas 冇細佬咁靚仔 但d 神態似足謝霆鋒

個陣我以為細仔實無大仔咁靚仔 原來相反

臭雞

好靚仔 大個不得了

點解出襯新聞都係張柏芝既, 謝檸檬冇帶過班細佬出去玩過咩

問題係個仔大個一定會google 佢老豆老母

真係未見過 定係低調？

係好媽媽 但唔係一個好老婆。主動同契家佬影相都落曬面啦
係連登接受唔到有襟兄弟，接受到咁落面
Lemon 不理世人目光要柏芝都算係咁。唔好好珍惜

Lucas已經大個 開始唔應呀媽

如果有同學上網揾到柏芝閃卡send 返俾佢三個仔 到時會點

警察look

你女朋友咁似淫照主角之一嘅

係雞還係雞

但有母愛係事實

一個似霆鋒一個似冠希
打和 super !

好媽媽。。。。揾多幾個老豆比仔囡選

大個左又係一條可以食女無數嘅幸福賓周

行山就好媽媽

嘩! 你老媽好多毛

連登標準: 老母有錢已經是好媽媽, 窮老母日日陪你但幫唔到你俾首期要落地獄

似阿媽 男生女相 靚仔

做過警察唔慌好得去邊

話說柏芝個ig做乜春 雖說話唔係個人account但感覺好似痴痴地線

將連登仔減去抽水技能
還剩低甚麼

眾人皆醉我獨醒嘅心態

我都好撐佢！一個媽咪帶住兩個仔，唔容易，搵到另一個照顧自己嘅人，又俾人鬧

盲反盲跟風

佢兩個仔應該會由細靚到大 好撚葡萄

佢兩個仔好慘，無啦啦多個細佬

佢做單親媽媽真係做得唔差
成日帶啲仔出去玩
睇得出係好緊張啲仔
香港啲阿媽成日都係掉比工人姐姐或長輩湊
隨時同啲小朋友一齊嘅親子時間仲少過啲artist

佢唔洗返工點同！
我唔知謝霆鋒比幾多贍養費佢，但應該夠佢唔洗做都生活到！
事實上佢除左上下大陸綜藝節目，都無咩點做野！

好正常啫呢個年紀

on撚9，張柏芝隻臭雞都好吹奏

一路覺得Chef Lemon嗰陣想借結婚生仔build up返Family man好形象咋嘛

笑撚死 香港鬼有人識的士陳咩
好心搵過第二啲例子先學人講喇

無，最記得當時影過細仔出世後成家一齊出街啲相，chef lemon就好型咁單手插袋行去架車到畀記者影相，柏g就手拖一個，用揹帶揹一個，好狼狽咁行喺後面，唔覺得一個錫仔錫老婆嘅人會咁樣由個老婆湊住啲仔

大仔好型 細仔就陽光啲

咪係 張柏芝條老泥mk妹都咁多正評
話佢臭雞比人屌返轉頭

好靚人弓木

咁已經好好 有D人離完婚
打鳩D仔女 因為覺得D仔女有另一半既樣 基因 即係我衰你都唔洗旨意好

真係死哂～

死臭鳩 咁D有錢佬你又無腦
你條鳩就臭過坑渠啦

你老母都係咪如果邊有你
不過好快你屎眼都係

好媽媽但唔係好老婆

你呢啲白痴仔
人講你又執口水尾講 on9

連登仔變晒大愛撚
阿媽做過雞都可以讚到天上有地下無

兒登果然係兒登，隻臭雞養大兩個仔係抵讚，但都掩飾唔到做過臭雞

點解你會覺得大仔生活圈子/世界會同你一樣??

亨哥咁樣衰 溝衰左個基因

細仔第時一定溝死女 反而大仔好似有啲問題

其實一直都無個張相流出，我懷疑係傳媒老屈栢芝

都要有心先得架！
好多單親都唔撚識教仔，又無心教，有d仲會忙住出去溝仔
人地狄波拉都公開讚栢芝識教仔呀

終於有一個post連登仔唔係面盲/跟風

你留意下就知連登好多post係咁

其實同過希哥影下相姐
結婚全心全意愛檸檬
離婚後一生一意做單親老母教仔
娘家唔生性，細個一早要出黎賺錢

利申: 由細到大都覺得栢芝好正

一路follow開柏芝都知佢幾錫佢兩個仔
無喇喇又俾人話係耀仔狂魔
搞到人地del ig
D人真係on99

我都嘗試過幫下呢班友兜
就係謝霆鋒同edc本身個樣根本就算係同一type, 咪會有啲似，之後成班跟風盲毛又係負評我，想點撚樣呀，咪撚搞到個連登成個facebook咁好唔好

冇乜話打唔打手
形勢一面倒時另一邊都唔敢出聲，人始終係群體動物，更甚嘅係香港人，跟少陣風都怕俾人笑柒啦

好警察

人性囉 生活圈子係唔同架
不過人性就個個一樣，有錢無錢都總有睇人仆街最開心
係咩驅使你覺得大仔個世界無人仆街個個都德高望重關懷唔提？

A仔

屌個post好撚多打手
柏g打手你好

同埋睇佢d仔同佢嘅互動就知無得呃
細仔成日嗲栢芝 好得意

媽咪 有個uncle 話我知你以前做戲成日扮警察架

一齊j, 回想係洞出世一幕

啲人好似同人有仇咁
又話人扮嘢又話人做雞咁
睇咁耐都係口講無憑
真係咩人就諗咩嘢

同時係到踩鳩張柏芝既連登仔都係死毒撚黎

佢好似打假波 應該喂唔到人奶比lucas

基因既強大

講真張柏芝作為一個女人我都唔知點樣評價.... 除咗想屌之外......

但作為一個媽媽佢真係高分. 花好多時間係啲仔嗰度

拎另一個女人既婚姻去報復好撚仆街

其實無問題 不過連登D臭鳩港男鍾好鍾意管人地個西點用 又唔係你有份扑 你理撚得人地 仇女狗

雙重標準 男人搞三搞四又唔見佢地針住嚟講

閪兒子

隔離post D人討論何鴻燊個四房老婆討論得幾開心 洗米華個D直情笠綠帽俾老婆帶啦 幾撚可見連登仔咁撚正義話鳩佢地呀

笑左出聲

死傻仔臭雞前臭雞後

真係好撚弱智
眼殘睇完張相就覆左
之後先發覺睇錯

我唔知連登仔係咪大愛撚
但你就一定弱撚智
人地大大個topic寫緊做人老母
先不論佢有冇做雞 就算有做就=唔係好老母？
人地又冇做完雞又要拎貞節牌坊
個西鍾意俾邊個屌又關你事咩

有冇人回帶佢啲女警圖出黎

烈火戰車2個look 幾正

佢個閪咪拎出嚟show畀全世界睇
我仇雞唔仇女

佢係好老母啊，不過曾經係雞呢個事實都改變唔到架，兩樣野嚟

如果係我老母 佢對我好咪得 我理得佢做咩
咁辛苦生得我出嚟又咁錫我 唔係個個家庭都有
起碼張柏芝維持到生計又錫佢地

其實好少見檸檬同佢兩個仔影相或出街比人影到
亦好少提佢兩個仔，唔知同兩個仔關係點

親情有分好唔好人嘅咩，你好錫個仔會唔會讓比人養呀戇鳩

其實嚴格黎講佢真係無做錯過啲乜
西方啲明星好多都有裸照流出啦，咪又係照樣嫁人，根本就係華人社會問題

佢當年同lemon一齊嗰陣，又唔係一腳踏兩船，都唔明點解要比人鬧 而且對啲仔又好，睇得出佢真係有愛心唔係扮

相反lemon先係大仆街，但人人只會鬧女方，男方就算對舊愛念念不忘甚至唔理自己親生仔都無人屌

佢同檸檬結左婚之後仲有同其他人搞 ？

戇撚鳩，柏芝影相係結婚之前既事
結咗婚後相夫教子，離咗婚都謹守媽媽崗位
霆鋒根本無做過爸爸應該盡既責任
點解重要成日話鳩個女人！？佢拆散你屋企咩？

仲搵栢芝幫佢生兩件 㗰左女人一世青春

有 fans 嬲嬲
MK 臭雞都有人撐，連登低質曬

如果係王菲嘅話，個角色一定調返轉

錫老婆一起唔會比佢咁辛苦

似條撚！
反而你個樣真係似條撚多啲喎

其實就算佢再搵老公有咩問題
又唔係偷呃拐騙

佢真係有姿色同本錢搵人埋單，而且佢又無做過對唔住人嘅事，唔明佢再婚有咩問題

個個都話佢副計比全世界睇曬，但依個係佢問題咩 你話佢自己淫賤不能移post出黎就話不守婦道姐

唔通張柏芝同lemon一齊之前，唔比佢同其他人扑過野 扑野有罪？